{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27741",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당(서현) 리젠시호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は全客室数が49室で構成されており、盆唐線ソヒョン駅が近くに位置しています。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 そして朝食案内では大人3名男女同室での宿泊が不可で、全客室定員(2名)以外は入室できないと案内されています。 パソコンとワールプールは使用できず、コロナ割引イベントが常に行われています。 また、朝食サービスは無料で提供され、日曜日と祝日は休業です。 駐車は1室に1台のみ可能で、コロナ防疫段階が4段階の場合は、全客室の2人を超える入室ができません。 宿泊施設は禁煙建物であり、すべての客室が禁煙客室であり、喫煙時には清潔維持及び補修過料10万ウォンが賦課されることがあります。 訪問者のレビューを見るとホテル級モーテルという点が印象的で、清潔で親切なサービスが提供され満足のいく経験をしたと評価されています。 宿泊環境も喫煙の匂いがなくリラックスできる場所として貴称され、ソヒョン駅とのアクセスも良いという意見が多くあります。 しかし、施設は古いと評価され、ベッドの快適さや年式が古い感じがあるという意見があります。 また、駐車が不便で臭いや掃除の状態についての意見もありますが、広くてきれいだという評価も受けています。 そして社長の対応によっても違いがあるという意見とカカオトークの道探しがうまくいかず迷う場合もあります。 全般的にはいい宿ですが、値段の割に高いという意見もあります。 regencyhotel.co.krであり、追加情報はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "全客室数が49室あります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどの駅に近く位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は盆唐線ソヒョン駅に近く位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "何名での宿泊が可能ですか？",
            "answer": "宿泊は大人2名までで、大人3名の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "パソコンとワールプールは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、パソコンとワールプールは利用できません。"
        },
        {
            "question": "何か特別なイベントや割引がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設では常にコロナ割引イベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食サービスは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "休業日は日曜日と祝日です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は1室に1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "入室に制限はありますか？",
            "answer": "はい、コロナ防疫段階が4段階の場合、全客室の2人を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は禁煙建物であり、すべての客室が禁煙客室です。喫煙時には清潔維持及び補修過料10万ウォンが賦課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューではどのように評価されていますか？",
            "answer": "宿泊者のレビューでは、清潔で親切なサービスが提供され、満足のいく経験が評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊環境はどうですか？",
            "answer": "宿泊環境は喫煙の匂いがなく、リラックスできる場所として評価されています。また、ソヒョン駅へのアクセスも良いとの意見が多くあります。"
        },
        {
            "question": "施設にはどのような意見がありますか？",
            "answer": "施設は古いと評価され、ベッドの快適さや年式が古い感じがあるという意見があります。また、駐車が不便で臭いや掃除の状態についての意見もありますが、広くてきれいだという評価も受けています。"
        },
        {
            "question": "社長の対応によって違いがあるとの意見がありますか？",
            "answer": "はい、社長の対応によっても違いがあるとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "カカオトークの道探しはうまくいきますか？",
            "answer": "カカオトークの道探しはうまくいかず迷う場合もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のウェブサイトはありますか？",
            "answer": "はい、ウェブサイトはregencyhotel.co.krです。"
        },
        {
            "question": "追加情報はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、追加情報は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 673
    }
}